杜特蒂︰員警殺死販毒上司 發獎金及招待遊香港

▲杜特蒂說︰「如果讓我抓到你，不好意思，我真的會殺死你。」(圖／路透)
國際中心／綜合報導
菲律賓總統杜特蒂(Rodrigo Duterte)為了掃毒頻頻出狠招。周二（6日）他在一個打擊毒品的峰會上發表驚人之語：任何員警若殺死牽涉販毒的警方高層，可獲得獎金150萬元(台幣)以及可免費到香港旅遊。
一名警長拉培茲(Santiago Rapiz)周一晚在民答那峨島(Mindanao)的緝毒行動中，被員警員試圖逮捕，但因為反抗最終遭到槍殺。有報導指出，拉培茲之前曾跟2016年自殺身亡的毒梟奧迪塔(Melvin Odicta)合作販毒，是杜特蒂要整肅的對象之一。他形容這些涉及販毒的警方高層是「隱者」。
ABS-CBN新聞網報導，杜特蒂在峰會上說：「昨晚一名警長被殺了，一名忍者，我要嘉獎殺死涉及販毒的警方高層的任何一位員警，我會給你獎金、還招待你去香港旅遊。」
杜特蒂又說︰「如果讓我抓到你(販毒者)，不好意思，結果就是這樣。我真的會殺死你，所以我說『不要破壞我的國家，因為我會殺死你；不要摧毀我們的年幼子女，因為我會殺死你。』」
他同時形容毒品交易是涉及國安的問題，痛斥不少警員都很愚蠢，因此會要求軍方協助警方緝毒。 之前他曾說過：殺死販毒警長可獲300萬披索(約150萬元台幣)獎金。

原文網址: 杜特蒂︰員警殺死販毒上司 發獎金150萬及招待遊香港 | ETtoday國際 | ETtoday新聞雲

點解會係香港

黎左睇病之後就好中意香港了?

咁撚鐘意香港

香港

佢黎咗幾多次

香港有大量性饑渴既女同胞

女傭：渠（菲律賓警員）刀系鵝同胸喎

屌你老母菲律賓
香港人勿忘10年國殤

香港旅發局係咪搵左佢宣傳

挽9香港

請晒啲殺人犯嚟旅行

平
而且佢唔係岩岩去完?

賓妹多

係咪黎香港食jollibee食上癮

講起又想食

幾撚醒呀

知道港豬要面子 , 派多幾頂高帽畀港豬
咪唔記旅遊巴單野囉

咁你想點 人地都say左sorry

佢真係一個好好嘅總統 香港都有一個咁嘅總統就好

係外國食到本土野個feel唔同

咁呢條友起碼叫為左單野正正式式用總統身份道歉
公道講 佢自己過黎香港觀光就應該歡迎既

相反要人去菲律賓呢D鬼地方真係不了
佢前任阿基諾條賤種唔認錯 仲咩微笑等如憤怒呢句野記佢一世

條友真係痴線

個窮西國家有錢？

呢張相表情幾似彭于晏

咪喺 呢條友咪算係咁 肯道歉又會嚟幫襯
反而阿基諾條仆街 屌佢老母

好啦 食返jolibee啦

i like the way he treats the bribed officials

幾時開放合法殺死毒販旅遊活動畀香港人

我想佢開放香港人去賓賓幫手開槍殺「販毒」警

親美同親中嘅分別

其實講得啱
杜特爾特喺香港公開演說時道咗歉
大家唔去菲律賓係一回事
至少佢地黎香港玩唔應該屌

用利誘嘅方式會唔會導致下屬夾埋一齊屈個上司？

塞包粉比上司, 然後一齊殺撚左佢

菲仔為咗黎香港玩可以去到幾盡

呢條友令到我對菲律賓拉返個好印象
但菲律賓鬼國 始終不了

我日本人想問你點解咁鍾意日本

人性姐，仲要個到d貪污文化同埋管治咁差
夾埋一齊做case有咩咁岀奇

管理能力問題
冇利誘都可以得罪下屬

如果提新加坡，第二日新加坡外交部會出聲
而且菲律賓人應該都識香港，知道係處好先進好現代嘅都市

變相會俾人砌生豬肉 先殺後製造證據

當年單野佢都唔係在任總統

會唔會亂殺 or殺錯人

點解係香港

垃圾國家

含撚啦菲律賓 唔撚柒歡迎你地呀

放返鄧龍威先啦屌你老母

如果唔經審判就殺疑犯，咁真係食得屎

黎食jollibee？

大家細細聲講人地鐘意香港好啦
一陣d 150又出哂黎妒忌你地想洗你地血

大家唔記得哂我地同菲律賓既國仇家恨了

因為係最多菲人識又易去既地方，講出黎有noise，咪睇佢din din地，做野有手段有泊力，加埋世界工廠轉移東南亞，我估菲律賓好快會爬番上黎

難啲。。 班友骨子裡很懶

宣傳嚟啫

佢真係好撚中意香港

咁香港都多賓妹，叫d 殺到犯既賓仔黎
佢仲唔變萬人迷咩

殺艾奎諾三世幾錢？

菲律賓文革

屌你 d垃圾警察黎到整返幾架旅遊巴佢嘆

血祭 艾奎諾三世

賓仔去到香港殺高官，有冇獎勵？

送黎食賓妹 ？

佢同阿基諾三世條彈散唔同

挽你老母

香港需要一個好似李光耀咁嘅人

成本不太低

南亞人咪再黎